林鄭肯回應未

傷透支持者的心了

不要懦夫特首